如果冇信教, 仲使唔使拜四角?

新屋入伙

拜左係咪會中六合彩？唔係嘅話，拜佢老味咩

指着四個角落頭屌佢老母就啱啦

信主+拜觀音 why not both 😉😉

你都入伙喇 仲拜乜？
拜四角係裝修前做

利申：收樓無耐，準備裝修，已拜四角，但求心安理得

咁買返黎時有裝修 之後自己買傢俬 又洗唔洗拜

迷信撚 啲小農DNA 出哂黎

拜四角係通知鬼神自己入伙，燒張地主衣紙屋契加祭品以作通知，之後掃走祭品代表切斷上手關係，掃走d污糟野。裝修前拜用意係保工人平安。參考：

自己一個夜晚拜淆淆地

呢啲反智行為,行得正企得正都要向鬼神卑躬屈膝

21世紀做人科學些少啦
擺脫支那種刻意制造無科學根據既文化

中共係師承蘇俄，不信神不信鬼，只相信科學高科技

無人叫你夜晚黑拜，大把裝修佬日光日白拜四角，唔拜開唔到工

中共係信奉權力
聽日話你老母係男人都要信

信奉權力就係極權，好多極權國家同時迷信鬼神不科學，但中共的而且確係極權而不信鬼神。文革破四舊，連神主牌都打爛燒，唔信邪，就可見一班。

你哋拜四角係咪都會擇日？
如果唔買除日拜會唔會唔太好

因為除日要返工

唔擇日不如唔好拜好過

睇嚟要調假了
本身除日要返工

可以叫人代拜，唔一定要自己做。無人幫手就難搞啲！

啲鬼如果搞你
到時可以問佢地721 831 去咗邊
有三萬佢唔搞
點解要搞你

上網搵係天價話要幾千蚊喎
爭啲想開佢波

雖然吉時
但夜晚先黎拜四角

通勝擇個吉日搬入去

其實國家咁多人冇拜未好大獲